蘋果日報 新聞 20200402 星期四

蘋果日報 新聞 20200402 星期四

頭條

史上首次 滙豐取消派息
股價挫一成 料重現海嘯價
英監管機構指示 股東難索償
40元「血肉長城」失守 大小通殺
MPF、富豪中伏
滙豐命運被指與銅獅連結
網民心酸二創《真的愛你》
「無法可收息的一隻股」

==================

要聞

K場現感染群 政府急補鑊擴大關閉令
美容院爆兩確診又唔封
懶理禁令 雀會稱持食肆牌照營業
顧客早前確診 美容師中招
業界感錯愕 促政府賠償
媽媽生撐停業：早叫小姐積穀防饑
打壓8.31悼念 禁聚令變濫權武器
五人一排搜身 警屈「犯聚」
逼被捕者戴「紙口罩」
祠堂婚宴被揭用官地 屬禁令範圍
經理涉搶犯 遭加控襲警
7.21恐襲案 一被告稱不會認罪
42公僕涉反送中遭停職
武漢肺炎疫情最新發展
秘魯軍警攔路 港人坐包機受阻
星洲珠寶店免費派CSI罩
灣仔舊樓首現同層傳染
兩戶三人確診 疑公共設施播毒
入境主任染疫 疑隱形病人播毒
中招醫生丈夫同染疫 衞署未提
15醫科考生疑被屈發燒送院隔離
機組人員不探熱 港航無跟進
新增個案航班資料
新增確診者住處
等待入院患者住址
酒吧群組患者發病前到賀
滿月宴一抱 40日大BB染疫
亞博館助公院分流檢測
全球確診資料
香港766個案資料
美陷最痛兩星期
24萬人恐染疫亡
「羅斯福號」百人中招急函求救
政府欠統籌 美50州鬥叫價搶呼吸機
13年前廉價呼吸機計劃胎死腹中
英德西死亡創新高 溫布頓取消
全國1,367隱形病人現危機
習施壓終通報 粵甘揭「綠碼」確診者
台捐千萬個口罩 支援歐美友邦
廣東嚴打食野味 最高罰市價20倍
被轟物資差劣 華要求出口須認證
湖北人瘋搶糧油 家中囤百斤大米
入境處製播毒陷阱 200外傭困獸鬥
議員轟靠害 促簽證網上派籌
民調：林鄭抗疫失敗 七成港人信自救
學者料過後必再爆抗爭

==================

港聞

村民聞爆炸巨響 駐軍墜機傳四死
電塔損毀 中電搶修
「直8」曾偵測中大保衞戰
搵快錢少年遭禁錮虐待
爆炸案骨折被告遭拒保
電盈職員被控阻差辦公
私隱署百信促連登刪起底link
何君堯借勢倡押後立會選舉
財經專題：農業國疫市減出口 物流受阻
全球糧食供應斷鏈
梁芷珊料一個月後意粉短缺
稻米、小麥期貨價急升
歐洲恐慌搶罐頭抗疫

===================

國際要聞

美倡過渡政府換放寬委制裁
踢走馬杜羅「犧牲」瓜伊多
美擬放寬伊朗制裁助抗疫
馬克龍聘新顧問 圖改國際形象
fb擴「社區幫助」功能 分享疫情資訊
武肺癱瘓旅業 泰逾千頭大象捱餓
梅鐸停印澳60地區報 轉電子版

==================

兩岸要聞

玩抖音全程粵語 或禁播封賬號
用家被迫夾雜普通話避審查
十年前推普廢粵穗萬人上街
受反送中啟發 山東學生籲習總下台
傳軟禁絕食 任志強短片七菜一湯
河南毒殺案被告 含冤15年終脫罪
蔡二度執行死刑 槍決弒親逆子

================